我依家好嬲 我有條數學題俾大家

2000001，30000

2000001
- 30000
—————
？？？？？

唔明就算

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

只是一條簡單數學題
不要想多了

看表面就行了 我只是數學不好

我不會數學 但我有良知

嬲到屎都滾埋

所以條數好多人都知

1/4都夠啦
問題係無
PART TIME革命把撚

我好火啊巴打

200001+ ， 30000+ Wj

現在已經夜深，各位晚安。

晚安
起身之後繼續努力，香港加油

晚安了
起身之後
！我地！
要一齊再努力

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

眼瞓寫少個零

2000001+ ， 30000+ Wujing

睡好，晚安，明天加油